---
title: >-
    شمارهٔ ۷ - نیز در حق شمس الدین وزیر
---
# شمارهٔ ۷ - نیز در حق شمس الدین وزیر

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ای شمس دین ، امیر تویی بر مراد دل </p></div>
<div class="m2"><p>و آنکس که دشمن تو ، اسیر حوادثست </p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>تو واحد جهانی و ثانی آفتاب </p></div>
<div class="m2"><p>و اسلام را سعادت تو عهد ثالثست</p></div></div>